\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

\begin{document}
\begin{center}
  \textbf{Ouvrages récents sur l'analyse de sensibilité et d'incertitude}
\end{center}
\vspace{2mm}

Pour une liste de publications récentes (articles, thèses, ouvrages ou chapitres d'ouvrages), consulter également le site du GdR Mascot-Num:\\
 \texttt{http://www.gdr-mascotnum.fr/documents.html}.



\bibliography{ouvrages}
\bibliographystyle{plain}
\nocite{
salcha00,
sanwil03,
saltar04,
fanli06,
kurcoo06,
derocquigny08,
kle08,
salrat08,
lemi09,
myemon09,
faiioo13,
smith00}


\end{document}
